Initial translation by AI.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: I18n Contributor Guide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-17 23:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Japanese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

msgid "(optional) Put your language name as bug tag."
msgstr "I will apply the translation rules:"

msgid ""
"**Make sure to include your English language name in a bug summary**. It "
"is also suggested to write a bug summary in English. For example:"
msgstr "**기상 예보 시스템의 오류가 발생했습니다.**"

msgid "..."
msgstr "..."

msgid ""
":doc:`Your language team <lang_team>` may have useful information to help"
" our translation efforts including translation guidelines, priorities, "
"communication tools and so on. It is worth visited. You can find your "
"language team page at https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team. If "
"you have questions, you can contact your coordinators."
msgstr ""
":doc:`Your language team <lang_team>` 가 useful information을 help our "
"translation efforts including translation guidelines, priorities, "
"communication tools etc. to have. It is worth visited. You can find your "
"language team page at https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team. If "
"you have questions, you can contact your coordinators."

msgid ":ref:`search`"
msgstr ":ref:`search`"

msgid ""
"A glossary file of your language is found at "
"``glossary/locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po`` in the i18n "
"repository. The file is a usual PO file."
msgstr ""
"사전 파일이 언어의 locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po에 위치하고 있습니다. 일반적인 PO "
"파일입니다."

msgid ""
"A person who can proofread translations and mark them as reviewed "
"(approved) or rejected."
msgstr "인물은 번역을 검토하고 review(승인) 또는 거부를 표시하는 사람입니다."

msgid "A person who can submit translations."
msgstr "제출을 할 수 있는 사람"

msgid ""
"A template is a skeleton of static HTML files. In this case, the string "
"is perhaps used in \"Update\" form in \"Container\" menu."
msgstr "% contêiner의 템플릿을 적용할 수 없음"

msgid "ATC Statistics in past releases"
msgstr "past releases의 ATC 통계"

msgid "ATC members of I18n project"
msgstr "ATC 멤버들 (i18n 프로젝트)"

msgid "About this guide"
msgstr "이 가이드에 대해"

msgid ""
"After the official release, translating master version is welcome for "
"upstream translation contribution, but the original strings may be "
"changed frequently due to upstream development on the projects."
msgstr ""
"공식 릴리스 후 마스터 버전을 업스트림 번역에 참여할 수 있습니다. 그러나 업스트림에서 프로젝트를 개발하는 경우 원래 문자열이 자주"
" 변경될 수 있으므로 주의가 필요합니다."

msgid ""
"After you edit the master glossary, ensure to reflect the change to all "
"language glossary files. To do this, run the following command."
msgstr ""
"Apply 다음 단어를 편집하세요.-master glossary는 변경된 것을 모든 언어 glossary 파일에 반영하도록 "
"확인하세요. 이를 위해 다음 명령을 실행하세요."

msgid "Amandeep Singh Saini (jimidar) - Punjabi (India)"
msgstr "Amandeep Singh Saini (jimidar) - पंजाबी (भारत)"

msgid ""
"Another convenient way is to check dashboard translations is to run "
"DevStack in your local environment. To run DevStack, you need to prepare "
"``local.conf`` file, but no worries. Several ``local.conf`` files are "
"shared on the Internet and a minimum example is shown below. From our "
"experience, you need a machine with two or four CPU cores, 8 GB memory "
"and 20 GB disk to run DevStack comfortably. If you enable just major "
"OpenStack projects, the machine requirement would be much smaller like "
"2~4GB memory."
msgstr "다음 번호를 따라서 번역 규칙을 적용합니다."

msgid ""
"As a translator, if reported bugs turns out beyond a translation bug, it "
"is better to ask I18n team members via the mailing list or the IRC "
"channel. They can handle such bugs."
msgstr "공급자 트리를 다시 형성하는 동안 충돌이 발생했습니다. :$(error)s"

msgid "Bugs in a source project"
msgstr "Bugs in a 프로젝트"

msgid "Bugs in tool chains"
msgstr "도구 链의 버그"

msgid ""
"Bugs in translated documents or dashboard are mainly classified into the "
"following areas:"
msgstr "bugs가 번역된 दस장이나 디스플레이에서 발생하는 주요 문제는 다음 영역으로 분류됩니다."

msgid ""
"Bugs to report English strings are hard to translate in your language. "
"For example, translators cannot control the order of words, or a plural "
"form is not supported. Usually, this kind of bugs are in the original "
"strings and cannot be fixed just by changing the strings and more work is"
" needed."
msgstr ""
"BUG를 보고하는 영어 문자열이 आपक 언어로 번역하기 어렵습니다. 예를 들어, 번역자들은 단어의 순서를 제어할 수 없고, 복수형이"
" 지원되지 않습니다. 일반적으로 이러한 tipo의 BUG는 원본 문자열에 있습니다. 단순히 문자열을 변경하면 해결되지 않는 경우가 "
"많고 더 많은 작업이 필요합니다."

msgid "Building"
msgstr "건설 중"

msgid ""
"Builds release notes in both the original (English) version and "
"translated versions (if any)."
msgstr "제품을 출시하는 releasing 노트를 원본 버전(영어)와 번역된 버전(만약 존재할 경우)을 모두 생성합니다."

msgid "CLI (command line interface)"
msgstr "CLI (명령 줄 인터페이스)"

msgid "Click \"...\" on the right, and select \"Request to join team\"."
msgstr "\"...\" 오른쪽 클릭하고 \"팀에 참여하기\"를 선택하세요."

msgid "Click \"Languages\" on the top, all languages will be listed."
msgstr "top의 \"언어\"을 클릭하면 모든 언어가 나열됩니다."

msgid "Click \"Log in\" button."
msgstr "`로그인` 버튼을 클릭하세요."

msgid "Click the language you want to translate, the language page will be shown."
msgstr "English를 번역하려면 언어 선택 버튼을 클릭하세요. 언어 페이지가 나타납니다."

msgid ""
"Common code used by **propose_translation_update.sh** and "
"**upstream_translation_update.sh**"
msgstr ""
"**propose_translation_update.sh**과 **upstream_translation_update.sh**이 "
"사용하는 공통 코드"

msgid "Contents"
msgstr "내용"

msgid "Contributing"
msgstr "참여"

msgid "Convention"
msgstr "convention"

msgid "Coordinator"
msgstr "코오리네이터"

msgid "Creating a Language Team"
msgstr "어言어 팀을 만들기"

msgid ""
"Discuss and review glossary changes in your language team before you "
"propose changes to the Gerrit review system. Reviewers in the Gerrit "
"review system cannot understand your language in most cases, so they can "
"only check syntax or conventions."
msgstr ""
"기사체에 대한 사전 검토를 통해 언어 팀의 사전정리 변경을 discussing하고 review 하십시오. Gerrit 리뷰 시스템에"
" 변경 제안을 제안할 때는 reviewers가 대부분이 %(attr)s와 같은 기사체를 이해하지 못하기 때문에, only "
"syntax 또는 규칙을 확인할 수 있습니다."

msgid "Documentation"
msgstr "도キュ메ンテ이션"

msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중입니다."

msgid ""
"During translating a dashboard related project, you may want to know "
"\"where is this string used in the dashboard?\"."
msgstr "프로젝트에 대한 디스플레이를 위해 사용하는 위치를 확인하고 싶습니다."

msgid ""
"Each language team has useful information to help our translation "
"efforts. It is worth visited. You can find your language team at "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team."
msgstr ""
"각 언어 팀은 우리의 번역 노력에 유용한 정보를 제공합니다. 그것을 방문하는 것이 좋습니다. 언어 팀을 찾으려면 "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team을 참조하십시오."

msgid "Everyone in the OpenStack community is glad to help you."
msgstr "모든 사람들은 오픈 스텝 커뮤니티에서 आपक을 도와줄게."

msgid "FAQ: I cannot find my name in Stackalytics"
msgstr "FAQ: Tôi unable find my name in stackalytics"

msgid ""
"Finally, propose a patch including all of the above changes to the Gerrit"
" review system."
msgstr "다음은 위의 변경 사항을 포함하는 패치를 Gerrit 리뷰 시스템에 제안합니다."

msgid ""
"Finding and reporting translation bugs is an important step towards "
"better quality of translations in OpenStack."
msgstr ""
"Finding and reporting translation bugs는 오픈스택의 better quality of "
"translations 에서 중요한 단계입니다."

msgid "Fixing I18n bugs"
msgstr "I18n 오류를 고치기"

msgid ""
"For a document in a stable branch, such as the installation guide for "
"Liberty, you need to update the file ``doc-tools-check-languages.conf`` "
"in the target stable branch directly."
msgstr ""
"안정화 branches에 대한 문서, chẳng hạn như 리버티의 설치 가이드를 위해, 안정화 branches의 표준 언어를 "
"확인하기 위한 도구 파일을 직접 목표 안정화 branches에 위치한 ``doc-tools-check-languages.conf``"
" 파일을 업데이트해야 합니다."

msgid "For documentations, URL and a detail place would be great."
msgstr "문서화에 대해 URL과รายละเอียด 위치가 좋을 것입니다."

msgid "For the dashboard, panel or form name."
msgstr "대시板, 패널 또는 형식 이름"

msgid "Getting in touch"
msgstr "연락을 취하겠습니다."

msgid "Glossary Management"
msgstr "사전 관리"

msgid "Glossary of your language"
msgstr "어휘사전"

msgid "Go to `Zanata server <https://translate.openstack.org/>`_"
msgstr "`Zanata 서버 <https://translate.openstack.org/>`"

msgid ""
"Go to the :doc:`translation tools <tools>` page to understand the tools "
"and scripts which support our translation platform."
msgstr ":doc:`번역 도구 <tools>` 페이지를 방문하여 우리의 번역 플랫폼을 지원하는 도구와 스크립트를 이해하십시오."

msgid "Handling documentation projects"
msgstr "프로젝트를 처리함"

msgid "Handling horizon projects"
msgstr "프로젝트의Horizon 프로젝트를 처리합니다."

msgid "Handling python projects"
msgstr "프로젝트를 사용하여 파이썬 프로젝트를 처리합니다."

msgid "Handling translation bugs"
msgstr "전訳 오류를 처리하는 방법"

msgid "Heleno Jimenez de la Cruz (id: heleno_jimenez) - Spanish (Mexico)"
msgstr "헨레노 지메네스 데 라 크루즈 (id: heleno_jimenez) - 스페인어 (멕시코 )"

msgid "Here is the check list for such case:"
msgstr "다음은 인스턴스를 찾을 수 없는 경우에 대한 확인 목록입니다."

msgid "How can I report a bug?"
msgstr "BUG를 보고 싶다면 어떻게 báo cáo할까요?"

msgid "How to check translations"
msgstr "번역 확인 방법"

msgid "I18n team meeting"
msgstr "I18n 팀 회의"

msgid "IRC channel: ``#openstack-i18n`` on OFTC"
msgstr "IRC 채널: ``#openstack-i18n`` on OFTC"

msgid "IRC meeting commands"
msgstr "IRC 회의 명령어"

msgid "IRC web client"
msgstr "IRC 클라이언트"

msgid ""
"If a bug reports translation errors of a certain language, it could be "
"called **translation bug**. The translation bug should be fixed in the "
"translation tool."
msgstr ""
"번역 오류를 보고 있는 특정 언어의 번역 에러를 báo하는 경우에는 **번역 오류**라고 부릅니다. 번역 오류는 번역 도구에修复해야"
" 합니다."

msgid "If a reported bug turns out to be bugs in a source project, You could help"
msgstr "If a reported bug turns out to be bugs in a 프로젝트, You could help"

msgid ""
"If there is a translation bug on a stable version in Zanata, it is highly"
" recommended to fix the same translation bug on the corresponding string "
"in the master version."
msgstr "'master'은 '마스터'으로 번역되어야 합니다."

msgid "If you are a speaker of this language, you could help"
msgstr "이 언어를 nói는 사람이라면 도움이 될 것입니다."

msgid "If you are a translator of this language, you could help"
msgstr "당신이 이 언어의 번역가라면 도움이 될 수 있습니다."

msgid ""
"If you are a translator or a person involved in I18n effort, you may be "
"interested in triaging and fixing translation bugs :)"
msgstr "번역자 또는 I18n 작업에 참여한 사람이라면 번역 오류를_triaging하고修正하는 것이 관심사일 수 있습니다."

msgid ""
"If you are lucky to use a same name for launchpad and Zanata IDs, you do "
"not need to do the above. Stackalytics will find your statistics "
"automatically."
msgstr "작동을 사용할 경우 'launch'는 '작동'으로, 'stack'는 'stack'로 번역합니다."

msgid ""
"If you are unfamiliar with translations in OpenStack, read the `Project "
"Team Guide on Internationalization and Translation "
"<http://docs.openstack.org/project-team-guide/i18n.html>`_ first."
msgstr "가이드를 사용하여 프로젝트에 스택을 적용할 수 없음"

msgid ""
"If you encounter more complicated things including translation tool "
"chains or something others, the most recommended way is to ask it in the "
"I18n mailing list ``openstack-i18n@lists.openstack.org``. Of course, you "
"can file a bug against a related project directly."
msgstr "'project'를 '프로젝트'로, 'stack'를 'stack'으로 번역해야 함."

msgid "If you have a machine running DevStack, there are two ways."
msgstr "DevStack가-running하는 기계가 있습니다. 두 가지 방법이 있습니다."

msgid "If you have any, don't hesitate to share it :)"
msgstr "사용량을 적용하세요 :)"

msgid ""
"If you visit `openstack-i18n launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_, we can find **Report a bug** at the right-upper "
"corner. Click to report a bug."
msgstr ""
"`openstack-i18n launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_을 "
"방문하면 오른쪽 상단에 **bug를 보고 하기**가 있습니다. 클릭하여 bug를 보고 할 수 있습니다."

msgid ""
"If you want to help fix I18n bugs of OpenStack, we can find them in the "
"following places:"
msgstr "Apply 이러한 번역 규칙을 사용하여 'stack'를 'stack'로 번역합니다."

msgid ""
"If you want to help to report bugs, add more wishlists, and improve them,"
" you can report and fix bugs at `openstack-i18n in Launchpad "
"<https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_. Mark bugs with a tag "
"\"tools\"."
msgstr ""
"`작동` must be used instead of 'launch', `stack` is unchanged, `태그` must be"
" used instead of 'tag'."

msgid ""
"If your Zanata ID is different from your launchpad ID, Stackalytics will "
"not find your translation statistics. You need to let Stackalytics know "
"your ID mappings. To do this, you need to add your user data into "
"``detault_data.json`` in `the Stackalytics repository "
"<https://github.com/stackalytics/default_data/>`__."
msgstr "작동 시, 스택은 스택으로, 사용자는 사용자입니다."

msgid ""
"If your Zanata ID is not included in the translator list, you need to "
"update the list to include your Zanata ID. Contact your language "
"coordinator, email the i18n mailing list. You can also submit a patch to "
"update the list by yourself (For detail, see :ref:`sync-translator-"
"list`)."
msgstr "제출"

msgid "Import latest translations"
msgstr "최근 번역을.import합니다."

msgid "In most cases, a source project would be one of:"
msgstr "대부분의 경우 소스 프로젝트는 다음과 같습니다."

msgid ""
"Input a short introduction of yourself, including your name, as "
"\"Additional information\", then click \"Send message\"."
msgstr "추가 정보"

msgid ""
"Internationalization (I18n) is essential to make OpenStack ubiquitous. "
"The mission of OpenStack I18n team is to make OpenStack ubiquitously "
"accessible to people of all language backgrounds, by enhancing OpenStack "
"software internationalization, providing translation, maintaining a "
"translation platform and managing translation process for better quality "
"of outcomes."
msgstr ""
"OpenStack의 ubiquity를 위해 국제화 (I18n)가 중요합니다. OpenStack I18n 팀의 목적은 모든 언어 "
"배경을 가진 사람들을 위한 OpenStack의 ubiquitously 접근성을 제공하기 위해, OpenStack 소프트웨어의 "
"국제화를 개선하고 번역을 제공하고 번역 플랫폼을 유지하고 번역 프로세스를 관리하여 더 좋은 결과를 얻는 것을 목표로 합니다."

msgid "Is your Zanata ID different from your launchpad ID?"
msgstr "작동"

msgid ""
"Is your Zanata ID included in the `translator list "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/translation_team.yaml>`__?"
msgstr "스택을 사용하십시오."

msgid "It is highly recommended to include the following information."
msgstr "다음 정보를 포함하는 것을 strongly 추천합니다."

msgid "Jori Kuusinen (id: nuyori) - Finnish (Finland)"
msgstr "Jori Kuusinen (id: nuyori) - 핀란드어 (핀란드)"

msgid "Language Team"
msgstr "어휘 팀"

msgid "Language translation team"
msgstr "어言어 번역 팀"

msgid "Liberty cycle"
msgstr "자유 주기"

msgid ""
"Mailing List: `openstack-i18n@lists.openstack.org "
"<http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-i18n>`_"
msgstr ""
"이메일 목록: `openstack-i18n@lists.openstack.org <http://lists.openstack.org"
"/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-i18n>`_"

msgid ""
"Make sure to include a short introduction because it is the only "
"information which language coordinators can use to determine your join "
"request is valid or not."
msgstr "*Translate from English to ko_KR*"

msgid "Managing a Language Team"
msgstr "어言어 팀을 관리하는"

msgid "Masaki Matsushita (id: mmasaki) - Japanese"
msgstr "마사키 마atsu시타 (id: mmasaki) - 일본어"

msgid "Master glossary"
msgstr "마스터 glossary"

msgid "Meeting agenda"
msgstr "회의 일정"

msgid "Member (translator)"
msgstr "멤버 (翻訳者)"

msgid ""
"Missed translations. Missed translations might be caused by not "
"extracting English strings from the source project, or be caused by real "
"missed translations. If the translations are missed in two different "
"languages, they are probably bugs in the source project. Or else, they "
"are real missed translations."
msgstr "'프로젝트'가 프로젝트에 맞지 않은 경우:"

msgid "Mitaka cycle"
msgstr "마ит카 사이클"

msgid "Monitoring translation jobs status"
msgstr "監控 번역 일정의 상태"

msgid "Newton cycle"
msgstr "뉴턴 주기"

msgid "No detail data."
msgstr "รายละเอียด 데이터가 없습니다."

msgid ""
"Note that you need to log into Zanata to see your activity in the above "
"pages."
msgstr "Zanata에 로그인하여 위 페이지에서 활동을 확인할 수 있습니다."

msgid ""
"Now you can start your translation. You can actually become an OpenStack "
"official translator by contributing translations. You can find "
":doc:`various ways of contributions <contributing>`."
msgstr "`stack`는 `stack`으로 번역되어야 함"

msgid "Ocata cycle"
msgstr "오카타 사이클"

msgid ""
"Odd and even values are calculated based on `ISO week numbers "
"<https://www.timeanddate.com/date/weeknumber.html>`_."
msgstr ""
"odd 및 짧은 값은 `ISO 주간 번호 "
"<https://www.timeanddate.com/date/weeknumber.html>`_에 기반을 둔다."

msgid "Official OpenStack translator"
msgstr "공식 오픈 스톡 트랜сл레이터입니다."

msgid ""
"On the other hand, translating stable version as upstream contribution is"
" not encouraged after the translated strings are packaged with releases. "
"The stable version will be closed earlier than or around EOL."
msgstr ""
"다만, 안정 버전을 업스트림 기여물로 번역하는 것은 릴리스가 패키징된 후 번역된 문자열이 포함되어 있는 이후 "
"discouraged합니다. 안정 버전은 EOL 이전에 또는 EOL과 같은 시기에 닫히게 됩니다."

msgid ""
"One way is to update the horizon code only. The following shell script "
"fetches the latest horizon code, compiles translation message catalogs "
"and reloads the apache httpd server. Replace ``$BRANCH`` with an "
"appropriate branch such as ``master``, ``stable/newton`` or "
"``stable/mitaka``."
msgstr "`마스터`를 `마스터`로, `서버`를 `서버`로 바꾸어 번역 규칙을 적용합니다."

msgid ""
"Open a POT file you find and search a string you are interested in. Then "
"you can find an entry like:"
msgstr "PO 파일을 열고 관심 있는 문자열을 검색하면 다음 형식의 엔트리가 나타납니다."

msgid "OpenStack Dashboard"
msgstr "OpenStack 스택"

msgid "OpenStack I18n Guide"
msgstr "OpenStack 가이드"

msgid "OpenStack I18n team"
msgstr "OpenStack I18n 팀"

msgid ""
"OpenStack I18n team uses `Launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_ for the bug tracking."
msgstr ""
"OpenStack I18n 팀은 Launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-"
"i18n>`_에서 버그를 추적합니다."

msgid "OpenStack I18n team: See :ref:`label-i18n-team-contact`"
msgstr "OpenStack I18n 팀: :ref:`label-i18n-team-contact`"

msgid "OpenStack i18n mascot"
msgstr "OpenStack i18n 마스코트"

msgid ""
"OpenStack uses Zanata as a translation platform. While most operations "
"around the translation platform are automated, if you want to communicate"
" with the translation platform manually, you can use `Zanata CLI "
"<http://docs.zanata.org/en/release/client/>`__."
msgstr ""
"오픈스택은 Zanata를 번역 플랫폼으로 사용합니다. 대부분의 번역 플랫폼의 연산은 tự động화되지만, 번역 플랫폼에 직접적으로"
" 통신하고 싶다면 `Zanata CLI <http://docs.zanata.org/en/release/client/>`__를 사용할"
" 수 있습니다."

msgid "Original string or message is not correct."
msgstr "원래 문자열 또는 메시지는 올바르지 않습니다."

msgid ""
"POT files are no longer stored in git repositories. The change was made "
"at the beginning of Newton development cycle [#]_."
msgstr "PO 파일은 더 이상 Git 리포지토리에 저장되지 않습니다. Newton 개발 시리즈의 시작에서 변경이 이루어졌으며 [ # ]_."

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/483452"
msgstr "patch가 지식 관리 리포지토리에서 https://review.opendev.org/483452"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/532982"
msgstr "patch가 지배성 리포지토리에 적용되었습니다. https://review.opendev.org/532982"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/586751"
msgstr "제어권 관리 리포지토리 patch: https://review.opendev.org/586751"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/633398"
msgstr "제정에 대한 패치가 정부 리포지토리에 apply되었습니다. : https://review.opendev.org/633398"

msgid "Period: 2015-08-01 to 2016-01-30"
msgstr "시기: 2015년 8월 1일부터 2016년 1월 30일까지"

msgid "Period: 2016-02-01 to 2016-07-31"
msgstr "시기: 2016년 2월 1일부터 2016년 7월 31일까지"

msgid "Period: 2016-08-01 to 2017-01-05"
msgstr "시기: 2016년 8월 1일부터 2017년 1월 5일까지"

msgid "Period: 2017-01-06 to 2017-06-30"
msgstr "시기: 2017년 1월 6일부터 2017년 6월 30일까지"

msgid "Period: 2017-07-01 to 2018-01-10"
msgstr "시기: 2017-07-01 ~ 2018-01-10"

msgid "Period: 2018-01-11 to 2018-07-09"
msgstr "시기: 2018-01-11부터 2018-07-09까지"

msgid "Period: 2018-07-10 to 2019-01-25"
msgstr "시기: 2018-07-10 ~ 2019-01-25"

msgid "Period: from 2014-11-01 to 2015-07-16"
msgstr "시기: 2014-11-01 ~ 2015-07-16"

msgid "Pike cycle"
msgstr "피크 사이클"

msgid "Previous meetings"
msgstr "이전 회의"

msgid "Project configuration"
msgstr "프로젝트 구성"

msgid "Project maintenance"
msgstr "프로젝트 유지 관리"

msgid "Pull translations from Zanata"
msgstr "Zanata에서 번역을 가져오기 시작합니다."

msgid "Python script to setup projects for Zanata"
msgstr "```"

msgid "Queens cycle"
msgstr "퀸즈 사이클"

msgid "Register a user ID in Zanata"
msgstr "사용자 ID를 Zanata에 등록합니다."

msgid ""
"Replace ``$BRANCH`` with an appropriate branch such as ``master``, "
"``stable/newton`` or ``stable/mitaka``."
msgstr "`$BRANCH`를 `master`로 바꾸면 다음과 같습니다."

msgid "Reporting translation bugs"
msgstr "번역 오류 báo cáo"

msgid "Request to join a translation team"
msgstr "%Ko_KR%를 번역하는 팀에 참여하는 요청"

msgid "Retrieve translation statistics"
msgstr "이.translate() 함수의 통계 정보를 가져오세요."

msgid "Reviewer"
msgstr "리뷰어"

msgid "Reviewing translation imports"
msgstr "이미porte 번역을 리뷰합니다."

msgid "Rob Cresswell (id: robcresswell) - English (United Kingdom)"
msgstr "로브 크레스웰 (id: robcresswell) - 영어 (영국)"

msgid "Rocky cycle"
msgstr "로키 사이클"

msgid "Roles in a Language Team"
msgstr "역할에 대한 언어 팀의 역할"

msgid "Running DevStack"
msgstr "stack을 사용합니다."

msgid "Running OpenStack-Ansible"
msgstr "스택을 사용하고ting 중입니다."

msgid "Search in this guide"
msgstr "이 가이드를 검색하십시오."

msgid "Server projects"
msgstr "서버 프로젝트"

msgid "Slicing"
msgstr "slicing"

msgid "Slicing: generate PO templates from RST documents"
msgstr "`템플릿`을 사용하여 RST दस장의 slicing을 생성합니다."

msgid "Stackalytics"
msgstr "Stackalytics"

msgid "Stein cycle"
msgstr "스틴 사이클"

msgid "Steps to become a OpenStack translator"
msgstr "Stepsto becomea openstacktranslator"

msgid "Sync the translator list with Zanata"
msgstr "Zanata와의 번역자 목록을 동기화합니다."

msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgid "The I18n team welcomes any kinds of contribution."
msgstr "국际화 팀은 어떤 종류의 기여도 welcome합니다."

msgid ""
"The POT file is found under ``http://tarballs.openstack.org/translation-"
"source/<Zanata-project-name>/<Zanata-project-"
"version>/<path>/<resource>.pot``, where:"
msgstr "```"

msgid "The above run the following internally:"
msgstr "다음은 내부적으로 다음과 같이 실행됩니다."

msgid ""
"The bug triaging process are following the `general bug triaging process "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/BugTriage>`_. If you want to help bug "
"triaging tasks, join the `OpenStack I18n bug team <https://launchpad.net"
"/~openstack-i18n-bugs>`_ first."
msgstr ""
"작동을 시작하려면 다음 단계를 따라서 진행해 주세요. "
":class:`~oslo_utils.exception.OSLOException` 예외가 발생하면, "
":class:`~oslo_utils.exception.OSLOException`를 사용하여 예외를 전달합니다. 예외가 발생한 시점에"
" :class:`~oslo_utils.exception.OSLOException`를 사용하여 예외를 전달합니다."

msgid "The convention for heading levels is as follows::"
msgstr "제목 수준의 전통적인 규칙은 다음과 같습니다.::"

msgid ""
"The easiest way would be to open http://tarballs.openstack.org"
"/translation-source and then follow ``<Zanata-project-name>``, ``<Zanata-"
"version>`` and corresponding links."
msgstr ""
"```<Zanata-project-name>``를 확인하고 ``<Zanata-version>``을 확인한 후, "
"http://tarballs.openstack.org/translation-source를 열어 ``<Zanata-project-"
"name>``, ``<Zanata-version>``와 corresponding links을 확인하세요."

msgid "The filename of the list is ``tools/translation_team.yaml``."
msgstr "목록 파일의 이름은 `tools/translation_team.yaml`입니다."

msgid ""
"The following is an example of ``local.conf`` for Newton release which "
"runs core components (keystone, nova, glance, neutron, cinder), horizon, "
"swift and heat. The components which the main horizon code supports are "
"chosen."
msgstr "Newton 릴리스의 ``local.conf`` 예시입니다."

msgid "The followings are useful links when writing documents in RST."
msgstr "다음은 RST 문서 작성에 유용한 링크입니다."

msgid ""
"The guide is written in reStructuredText (RST) markup syntax with Sphinx "
"extensions. Most conventions follow `those of the openstack-manuals "
"project <http://docs.openstack.org/contributor-guide/rst-conv.html>`__."
msgstr ""
"가이드는 reStructuredText (RST) 마크업 스타일과 Sphinx 확장 기능으로 작성되어 있으며, 대부분의 규칙은 "
"`openstack-manuals 프로젝트 <http://docs.openstack.org/contributor-guide/rst-"
"conv.html>`__ 의 those에 따르며."

msgid ""
"The master glossary is an usual POT file. You can edit it in your "
"favorite editor as usual."
msgstr "마스터 glossary는 일반적인 POT 파일이지만, 당신의 좋아하는 편집기에서通常처럼 편집할 수 있습니다."

msgid ""
"The other way is to rerun DevStack. Ensure to include ``RECLONE=True`` in"
" your ``local.conf`` before running ``stack.sh`` again so that DevStack "
"retrieve the latest codes of horizon and other projects."
msgstr ""
"프로젝트는 다른 방법으로는 DevStack을 다시 실행해야 합니다.  RECLONE=True를 포함하여 local.conf에 "
"추가하고 stack.sh를 다시 실행하면 horizon 및 다른 프로젝트의 최신 코드를 retrieves 할 수 있습니다."

msgid ""
"The statistics are calculated using `a Python script "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/zanata_stats.py>`__ "
"powered by `Zanata statistics API <http://zanata.org/zanata-platform"
"/rest-api-docs/resource_StatisticsResource.html>`__ Translator list is "
"maintained by `translation_team.yaml "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/translation_team.yaml>`__"
" stored in `openstack/i18n git repository "
"<https://opendev.org/openstack/i18n>`__."
msgstr "%s must be either 'MANUAL' or 'AUTO'."

msgid ""
"The translatable strings are extracted from a source project. So some "
"i18n bugs might be caused by bugs in the original strings/source codes of"
" a source project which contains these translatable strings. Those kind "
"of bugs should be fixed in the source project."
msgstr ""
"프로젝트에서 소스 프로젝트로부터 번역된 문자를 추출하여 사용되는데, 이러한 번역 문자가 원본 문자에 있는 오류가 발생할 수 "
"있습니다. 원본 문자의 오류는 원본 프로젝트 자체에 존재하는 것이고, 이러한 번역 문자가 포함된 원본 프로젝트에서 오류가 발생할 수"
" 있습니다. 이러한 오류를 해결하기 위해서는 원본 프로젝트 자체에 대한 버그를 수정해야 합니다."

msgid ""
"There are cases where you cannot see your translation statistics in "
"Stackalytics even after you translate strings in Zanata."
msgstr "스택에 있는 번역 통계를 Zanata에서 번역된 문자열로 번역한 후에도 Stackalytics에서 볼 수 없다는 경우가 있습니다."

msgid "There are several ways to know your translation activity."
msgstr "번갈 수 있는 방법이 여러 가지가 있습니다."

msgid "There are three different roles in a translation team:"
msgstr "역할은 세 가지가 있으며 번역 팀에서 사용하는 역할이 있습니다."

msgid ""
"This document explains to reviewers details about the automatic import of"
" translations from Zanata."
msgstr "이 문서는 리뷰어에게 Zanata에서 tự động적으로 번역을.import하는 것에 대한 세부 정보를 설명합니다."

msgid "This document gives additional information."
msgstr "이 문서는 추가 정보를 제공합니다."

msgid ""
"This guide itself is I18n-ed and you can translate it into your language."
" To translate it, visit `i18n "
"<https://translate.openstack.org/project/view/i18n>`__ project in `Zanata"
" <https://translate.openstack.org/>`__. Document **doc** in **i18n** "
"project corresponds to this guide. You can translate it in the same way "
"as you do for other projects like dashboard or manuals. Once the "
"translation progress becomes higher than the threshold (For more "
"information on the threshold, see :ref:`translation-jobs`), the "
"translated version of the guide will be published."
msgstr ""
"이 가이드 자체는 I18n을 적용하여 한국어로 번역할 수 있습니다. 이 번역은 `Zanata "
"<https://translate.openstack.org/>`__에서 `i18n "
"<https://translate.openstack.org/project/view/i18n>`__ 프로젝트를 방문하여 수행할 수 "
"있습니다. 이 가이드는 **doc**에 해당하는 **i18n** 프로젝트의 문서입니다. 다른 프로젝트와 마찬가지로, 이 가이드를 "
"번역할 때는 다른 프로젝트와 동일한 방법으로 번역을 진행합니다. 번역progress가 임계치(번역jobs "
"<https://docs.openstack.org/project/translate/html/translation-"
"jobs.html>`__ 참조)보다 높은 경우, 번역된 가이드의 버전이 출판됩니다."

msgid ""
"This guide provides detailed instructions on the I18n contribution "
"workflow and conventions to be considered by all contributors."
msgstr "%(image)s"

msgid "This is a useful commands for the IRC meeting."
msgstr "이것은 IRC 회의에서 유용한 명령입니다."

msgid ""
"This list is a cache of information on Zanata, and we need to keep it "
"synced with Zanata."
msgstr "이 목록은 Zanata에 대한 정보의 캐시입니다. 이 캐시를 Zanata와 syncing해야 합니다."

msgid ""
"This means \"Aggregates\" menu in \"Admin\" group in the left side menu. "
"In Horizon code, the second level corresponds to a dashboard group like "
"\"Project\" or \"Admin\" and the third level corresponds to a panel like "
"\"Aggregates\" (in this example), \"Instances\" or \"Networks\"."
msgstr "Here is the translation:"

msgid "This page collects small tips and tricks around translations."
msgstr "이 페이지는 번역에 대한 작은 팁과 트릭을 모아놓습니다."

msgid "This page covers various operations around i18n activities."
msgstr "이 페이지는 i18n 활동에 대한 다양한 연산을 다루고 있습니다."

msgid "This page describes how end users can report translation bugs."
msgstr "이 페이지는 사용자가 번역 오류를 보고 할 수 있는 방법을 설명합니다."

msgid "This page describes the conventions and tips on writing this guide itself."
msgstr "이 가이드에 대한 규칙과 작성 방법에 대한 지침을 설명하는 이 페이지입니다."

msgid "This should be done after a stable version on Zanata is created."
msgstr "이것은 안정적인 버전이 Zanata에서 생성되면 수행해야 함"

msgid "Titles"
msgstr "제목"

msgid ""
"To add a link to a generated document, you need to update the file "
"``www/<lang>/index.html`` in the ``master`` branch of the ``openstack-"
"manuals`` repository. Note that the web pages are published from "
"``master`` branch, which contains the pages for all releases, such as "
"Liberty. Therefore, you don't need to update the file "
"``www/<lang>/index.html`` in the stable branch."
msgstr ""
"마스터 브랜치의 www/<lang>/index.html 파일을 수정해야 합니다. openstack-manuals 리포지토리의 마스터"
" 브랜치를 참고하세요. web 페이지는 마스터 브랜치에서 배포됩니다. thereby, stable 브랜치는 사용하지 않아야 합니다."

msgid ""
"To fetch translated files regularly, execute this command manually or as "
"a cron:"
msgstr "사용 가능한 파일을 정기적으로 가져오려면, 명령어를 수동으로 실행하거나 크론을 사용합니다."

msgid ""
"To help with translation, :doc:`become an official translator "
"<official_translator>` and join your language team. Then go to "
"`translation website <https://translate.openstack.org/>`_ to start "
"translation. You can find prioritized translation jobs as I18n team at "
"the top of the page."
msgstr "'job'를 'job'로, 'stack'를 'stack'로, 'web'를 'web'로 바꾸어야 합니다."

msgid "To report translation errors, see :doc:`bug_report`."
msgstr "번역 오류를 보고 싶다면 :doc:`bug_report`을 참조하세요."

msgid "To run the script:"
msgstr "스크립트를 실행하려면"

msgid "To sync the translator list, run the following command:"
msgstr "Apply 다음 번호를 사용하십시오."

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Train cycle"
msgstr "트레이닝 사이클"

msgid "Translate **master** version on Zanata."
msgstr "**마스터** 버전을 Zanata에서 적용합니다."

msgid "Translation"
msgstr "번역"

msgid "Translation Statistics"
msgstr "번역 통계"

msgid "Translation bugs"
msgstr "정렬 방향을 설정하지 않아 정렬이 안됩니다. 'desc' 또는 'asc'를 사용해야합니다."

msgid "Translation bugs in all languages can be reported here."
msgstr "모든 언어에서 모든 번역 오류는 여기에 보고 할 수 있습니다."

msgid ""
"Translation is another kind of important contribution to OpenStack "
"community. If you want to become a official translator, you need to "
"finish following steps:"
msgstr ""
"OpenStack 커뮤니티에 대한 중요한 도움이 되는 번역은 다른 종류입니다. 공식 번역자 बनन을 원하시면 다음 단계를 완료해야 "
"합니다."

msgid "Translation jobs"
msgstr "이번 번역은 원문과 동일합니다."

msgid "Translation tips"
msgstr "번역 지침"

msgid "Translation tools"
msgstr "번역 도구"

msgid "Translations"
msgstr "번역"

msgid ""
"Translations are being imported into a project repository daily, so in "
"most cases you do not need to pull translations from Zanata manually. "
"What you need is to pull the latest horizon code."
msgstr ""
"프로젝트는 주로 자나타에서 수집하지 않습니다. 프로젝트 번호가 변경되는 경우만 수집해야 합니다. 프로젝트 번호를 확인하고, 가장 "
"최근의 호라이즌 코드를.pull하세요."

msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중"

msgid "Uploading: Upload the translation resources to Zanata"
msgstr "업로드: Zanata에 번역 자원을 업로드합니다."

msgid "User configuration"
msgstr "사용자 구성"

msgid ""
"Visit `Stackalytics <http://stackalytics.com/>`__ and choose "
"``Translations`` as ``Metric`` dropdown menu at the upper-right."
msgstr ""
"visits `stackalytics <http://stackalytics.com/>`__ and chooses "
"``translations`` as ``metric`` dropdown menu at the upper-right."

msgid "What is wrong? What should be improved?"
msgstr "There are several things that can be improved:"

msgid ""
"When a filename is ``workflows.py`` or ``forms.py``, it means it is used "
"in a form for creating or editing something."
msgstr ""
"`workflows.py` 또는 `forms.py`라는 파일 이름은 something을 생성하거나 편집하는 형식으로 사용되는 형식을"
" 나타냅니다."

msgid ""
"When you add a new entry to the glossary, it is highly recommended to add"
" the entry to the master glossary ``glossary/locale/glossary.pot``. By "
"doing this, all language teams can share the glossary."
msgstr "마스터는 'master'으로, 사용량은 'share'으로 번역됩니다."

msgid ""
"When you are using OpenStack (including the dashboard, API or CLI) or are"
" reading translated documentations, if you find something wrong, "
"something you cannot understand, something you cannot agree, or something"
" to be improved, please consider reporting it."
msgstr ""
"OpenStack(포함: 디스플레이어, API 또는 CLI)를 사용하거나 번역된 문서를 읽을 때, 잘못된 내용이 있거나 이해할 수 "
"없고, 동의할 수 없고, 개선해야 할 경우, 반드시 보고.reporting을 고려해 주세요."

msgid ""
"When you want to update a glossary of your language, edit a corresponding"
" glossary file using your favorite editor and propose a change to the "
"Gerrit review system."
msgstr ""
"언어의 사전을 업데이트하고 싶을 때, corresponding glossary 파일을 자신의 favorsite 에디터를 사용하여 "
"편집하고, gerrit 리뷰 시스템에 제안을 제시합니다."

msgid "When your request is approved, you will get an email notification."
msgstr "요청이 승인되면 이메일 알림을 받습니다."

msgid "Where a string is used in Dashboard UI?"
msgstr "Dashboard UI에서 문자열을 사용할 때?"

msgid "Where a string is used in source code?"
msgstr "원본 소스 코드에서 문자열이 사용되는 곳"

msgid "Where can I report a bug?"
msgstr "bug를 보고 싶은 곳은哪里인가요?"

msgid "Where you find a bug you are reporting?"
msgstr "bug를 발견하면 보고 있습니다."

msgid "Who can help you?"
msgstr "谁가 도와드릴까요?"

msgid ""
"You are encouraged to register with your business email, which will help "
"your company to get the credit. If you don't want to, use your personal "
"email will be OK too."
msgstr ""
"비즈니스 이메일을 등록하여 registering your business email, which will help your "
"company to get the credit. If you don't want to, use your personal email "
"will be OK too."

msgid ""
"You can estimate where a string is used from a location in a source code."
" (See the previous entry on how to find a location.)"
msgstr "String을 사용하는 위치를 추정할 수 있습니다. (이전 항목을 참조하십시오. 위치를 찾는 방법)"

msgid "You can report a bug in your language (or English)."
msgstr "당신은 언어 또는 영어에서 버그를 보고 싶습니다."

msgid ""
"You can see detail member-level statistics data on `HTML version of the "
"page <https://docs.openstack.org/i18n/latest/atc-stats.html>`_."
msgstr ""
"멤버 수준의 통계 데이터를 HTML 버전의 페이지에서 볼 수 있습니다. "
"`<https://docs.openstack.org/i18n/latest/atc-stats.html>`_"

msgid ""
"You can set the components of your AIO installation in ``tests/vars"
"/bootstrap-aio-vars.yml``. Dependly on your environment the installation "
"takes 1-2 hours. For more details on the AIO configuration, please see "
"`OSA AIO documentation <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/user/aio/quickstart.html#building-an-aio>`_."
msgstr "부트가 설정되어 있지 않습니다."

msgid ""
"You must determine whether bugs are **translation bugs** or **bugs in a "
"source project**. Typical i18n bugs in the source project include:"
msgstr "```"

msgid "Zanata"
msgstr "zanata"

msgid "Zanata CLI"
msgstr "zanata cli"

msgid ""
"Zanata provides suggestions for translation based on a glossary of your "
"language. The glossary is maintained in the i18n repository."
msgstr "Zanata는 언어의 사전서를 기반으로 번역을 제안합니다. 사전서는 i18n 리포지토리에 유지 관리됩니다."

msgid "Zanata provides ways to know your activity on Zanata."
msgstr "zanata는 zanata에서 활동을 확인하는 방법을 제공합니다."

msgid "Zbyněk Schwarz (id: tsbook) - Czech"
msgstr "Zbyněk Schwarz (id: tsbook) - 체코어"

msgid ""
"[Infra] Setup translation jobs such as ``translation-jobs-newton`` to "
"import translations for stable branches."
msgstr "[Infra].job : newton.job을 통해 안정적인 분기에서 번역을.import합니다."

msgid "[Project] Official release!"
msgstr "[프로젝트] 공식 릴리스!"

msgid ""
"[Project] RC2 or RC3 release will be shipped with latest translations. "
"Final RC release will happen one week before the official release week."
msgstr "[프로젝트] RC2 또는 RC3 버전은 가장 최근의 번역을 포함하여 배포됩니다. 최종 RC 버전은 공식 출시 주간 전일에 배포됩니다."

msgid ""
"[Project] Release RC1 and create a stable branch. ``Hard StringFreeze`` "
"is in effect."
msgstr "[프로젝트] 릴리스 RC1을 수행하고 안정적인 브랜치를 만들자. ``하드 스트링프리즈``가 효과이다."

msgid "[Project] Release milestone-3. ``Soft StringFreeze`` is in effect."
msgstr "[프로젝트] 릴리스 마일스톤-3. ``소프트 스트링프리즈``가 효과에 있습니다."

msgid ""
"[Translator] It is suggested to complete translation work by Monday or "
"Tuesday of the Final RC week."
msgstr "[번역기] 최종 RC 주간의 마지막 월요일 또는 화요일까지 번역 작업을 완료하는 것이 제안됩니다."

msgid "[Translator] Start translations for the release."
msgstr "[번역기] 릴리스에 대한 번역을 시작합니다."

msgid "`Bug lists <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_"
msgstr "BUG 목록 <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_"

msgid ""
"`Dashboard <https://translate.openstack.org/dashboard/>`__ page shows "
"your recent activity statistics this month and detail activity."
msgstr ""
"`Stack <https://translate.openstack.org/dashboard/>`_ 페이지는 이 달의 최근 활동 "
"통계와รายละเอียด 활동을 보여줍니다."

msgid "`Horizon (OpenStack dashboard) <https://bugs.launchpad.net/horizon>`_"
msgstr "Horizon (OpenStack dashboard) <https://bugs.launchpad.net/horizon> _작동"

msgid ""
"`Horizon I18n bugs "
"<https://bugs.launchpad.net/horizon/+bugs?field.tag=i18n>`_"
msgstr ""
"Horizon I18n bugs "
"<https://bugs.launchpad.net/horizon/+bugs?field.tag=i18n> _작동_"

msgid ""
"`Language translation team "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team>`_: you can ask in your "
"language :-)"
msgstr ""
"`Language translation team "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team>`_: you can ask in your "
"language :-)"

msgid "`OpenStack manuals <https://bugs.launchpad.net/openstack-manuals>`_"
msgstr "오픈스택 매뉴얼 <https://bugs.launchpad.net/openstack-manuals> _작동"

msgid ""
"`OpenStack-Ansible (OSA) <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/>`__ provides Ansible playbooks and roles for the "
"deployment and configuration of an OpenStack environment. As part of the "
"project a feature named 'Translation Check Site' is developed. An OSA "
"instance will fetch translation strings from `translation platform "
"<https://translate.openstack.org/>`__, compile and serve these strings in"
" Horizon. You need a machine with two or four CPU cores, at least 8 GB "
"memory and 70 GB disk to run OSA."
msgstr ""
"OpenStack-Ansible (OSA) <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/>"

msgid ""
"`Profile <https://translate.openstack.org/profile/>`__ page provides more"
" nice statistics view. It shows your statistics in this month and last "
"month."
msgstr ""
"профиль <https://translate.openstack.org/profile/>__ страница "
"предоставляет более приятную видимость статистики.  она показывает вашу "
"статистику за этот месяц и предыдущий месяц."

msgid ""
"`Quick reStructuredText "
"<http://docutils.sourceforge.net/docs/user/rst/quickref.html>`__"
msgstr "사용자"

msgid ""
"`Sphinx documentation "
"<http://sphinx.readthedocs.io/en/latest/rest.html>`__"
msgstr "`` `Sphinx 도서 <http://sphinx.readthedocs.io/en/latest/rest.html>`_"

msgid ""
"`Stackalytics <http://stackalytics.com/>`__ is a popular web site which "
"allows us to know various statistics related to OpenStack. It supports "
"translation statistics :)"
msgstr ""
"Stackalytics <http://stackalytics.com/>__는 OpenStack과 관련된 다양한 통계를 제공하는 "
"인기적인 웹 사이트입니다. 이 사이트에서는 번역 통계도 지원합니다 :)."

msgid "``<Zanata-project-name>`` is Zanata project name,"
msgstr "`<Zanata-project-name>`는 Zanata 프로젝트 이름입니다."

msgid ""
"``<Zanata-project-version>`` is Zanata project version such as ``master``"
" or ``stable-mitaka``,"
msgstr "`<Zanata-project-version>`"

msgid ""
"``<path>`` is a path of a document such as ``nova/locale``, "
"``openstack_dashboard/locale`` or ``releasenotes/source/locale``,"
msgstr ""
"* ''<path>''는 दस장의 경로를 나타냅니다. 예를 들어, ''nova/locale'', "
"''openstack_dashboard/locale'' 또는 ''releasenotes/source/locale''와 같은 "
"경로입니다."

msgid "``<resource>`` is a document name in Zanata."
msgstr "``<resource>``는 Zanata에서 문서 이름입니다."

msgid "``dashboards/admin/aggregates/views.py:104``"
msgstr "from django.shortcuts import render"

msgid "``dashboards/project/containers/templates/containers/_update.html:21``"
msgstr ""
"``CONTainers 프로젝트 템플릿/CONTAINERS 프로젝트 컨테이너/templiates/CONTAINERS 프로젝트 "
"컨테이너/_update.html:21``"

msgid "``dashboards/project/loadbalancers/workflows.py:44``"
msgstr "``pro젝트/로드 밸런서/워크 플로우.py:44``"

msgid "`openstack-i18n in Launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_"
msgstr "`openstack-i18n` in `작동` <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>"

msgid "add the source project to \"Also affects project\" of this bug."
msgstr "블록 디바이스 맵핑을 레거시 형식으로 전환할 수 없습니다."

msgid ""
"assign the bug to you or a member of your language team, and then mark it"
" as \"In Progress\""
msgstr "%(instance_id)s는 수락할 수 없음: %(reason)s"

msgid "bugs in a source project"
msgstr "프로젝트 내의 버그"

msgid "bugs in tool chains"
msgstr "도구 链의 버그가存在함"

msgid "confirm the bug"
msgstr "BUG을 확인하시겠습니까?"

msgid "confirm the bug or mark it as incomplete"
msgstr "BUG를 확인하시겠습니까? (Incomplete)"

msgid ""
"fix it by visiting a corresponding resource in Zanata and correcting "
"translations."
msgstr "Zanata에 해당하는 자원을 방문하여 번역을 수정합니다."

msgid "http://lists.openstack.org/pipermail/openstack-dev/2016-May/094215.html"
msgstr "http://lists.openstack.org/pipermail/openstack-dev/2016-May/094215.html"

msgid "prioritize the bug"
msgstr "bug을 우선시하십시오."

msgid "tag it with the project name, for example \"horizon\" or \"docs\"."
msgstr "Here is the revised translation:"

msgid "tag the bug with a language name"
msgstr "태그 : 버그를 언어 이름과 함께 태기세요."

msgid "translation bugs"
msgstr "번역 오류"

msgid "Łukasz Jernas (id: deejay1) - Polish (Poland)"
msgstr "Łukasz Jernas (id: deejay1) - 폴란드 (폴란드)"

